去飲茶見到鄭若驊

喺廁所見到
邊位巴打咁有創意

白色既

樓主

我冇咁重口味